# В проекте Identifikator реализован поиск идентификаторов #
## Реализованы подзадачи: ##
* Считывание строки из файла
* Поиск в строке комментариев и их удаление
* Поиск пробельных символов и их удаление
* Поиск и замена имени класса
* Запись строки в новый файл